其實用wayback machine睇以前高登咪知有冇人會用「顯卡」囉

洗撚時光機咩 GOOGLE咪有囉

一直都有人講 有人屌

以前已經有圖用黎屌（顯卡）

你呢個都係近兩年姐，入面咪又係有人話係盲反，但真係好耐之前就聽顯卡喇喎

秒

好耐之前高登已經有人吾系甘牙但係冇人屌
成班新會然盲反

邊個再講顯卡就大聲同佢講顯你老母卡